รายงานการศึกษาฉบับสมบูรณ์โครงการบริหารการขับเคลื่อนอุตสาหกรรมที่มีศักยภาพของประเทศ	

ผลงานการศึกษารายบุคคลของข้าราชการระบบกำลังคนคุณภาพ รุ่นที่ 1 นางสาวกนกวรรณ บัวผุด : ผลงานเรื่อง รายงานการศึกษาภาวะเศรษฐกิจอุตสาหกรรมสิ่งทอเทคนิคเพื่อการพัฒนาให้รองรับอุตสาหกรรม S-Curve	

ผลงานการศึกษารายบุคคลของข้าราชการระบบกำลังคนคุณภาพ รุ่นที่ 1 นางสาวกนกวรรณ บัวผุด : powerpoint สรุปรายงานการศึกษาภาวะเศรษฐกิจอุตสาหกรรมสิ่งทอเทคนิคเพื่อการพัฒนาให้รองรับอุตสาหกรรม S-Curve	

ผลงานการศึกษารายบุคคลของข้าราชการระบบกำลังคนคุณภาพ รุ่นที่ 1 นางสาวประวีรา โพธิสุวรรณ : ผลงานเรื่องรายงานการศึกษาภาวะเศรษฐกิจอุตสาหกรรมบรรจุภัณฑ์	

รายงานฉบับสมบูรณ์ "โครงการศึกษาแนวทางการพัฒนาและส่งเสริมอุตสาหกรรมโอเลโอเคมีจากปาล์มน้ำมัน"	

รายงานฉบับสมบูรณ์ "โครงการเตรียมความพร้อมภาคอุตสาหกรรมไทยเพื่อรองรับการเชื่อมโยงในภูมิภาคด้วยเศรษฐกิจดิจิตอล ระยะที่ 2"	

รายงานฉบับสมบูรณ์ "โครงการศึกษากลยุทธ์การสร้างความเชื่อมโยงอุตสาหกรรมการผลิตและอุตสาหกรรมบริการของไทย ภายใต้สภาวะเศรษฐกิจอุตสาหกรรมระหว่างประเทศ ระยะที่ 2"	

รายงานฉบับสมบูรณ์ (Final Report) โครงการจัดทำยุทธศาสตร์อุตสาหกรรมกับต่างประเทศและความร่วมมือระหว่างประเทศของกระทรวงอุตสาหกรรม	

รายงานการศึกษาฉบับสมบูรณ์ โครงการพัฒนาผลิตภัณฑ์ยางและไม้ยางพาราภายใต้เครือข่ายความร่วมมือระหว่างผู้ประกอบการและหน่วยงานวิจัย	

รายงานฉบับสมบูรณ์ โครงการศึกษาแนวทางการพัฒนาผลิตภัณฑ์สิ่งทอทางเทคนิค (Technical-Textiles) เพื่อรองรับความต้องการของอุตสาหกรรมต่อเนื่อง 12 สาขาในอนาคต	

รายงานฉบับสมบูรณ์โครงการจัดทำแผนปฏิบัติการพัฒนาอุตสาหกรรมในพื้นที่จังหวัดชายแดนที่มีศักยภาพสูงตามนโยบายของรัฐบาล : จังหวัดเชียงรายและนครพนม